2019年 示威事件金句

元朗西鐵站姐姐句報應係物理學 好撚正！